建議蘋果，立場所有寫嘅野都加「不排除係休班警/藍絲做」

痴線
火車出軌，不排除示威者所做都講得出
成日妖魔化示威者

Push